[CHO]鹹濕賽叫人減發展中國家債務喎

"譚德塞又說，世衛、世界銀行及國際貨幣基金組織，聯手呼籲國際社會減免發展中國家的債務，以協助這些國家應對疫情帶來的社會及經濟影響。"

DLLM CHO

RTHK:

WHO 同 WTO合拼啦

發展中國家?

中國或成最大贏家.jpg
成萬億清朝債咁cut法咪好著數？

美國上年剔除左支那係發展中國家啦

債務關你CHO撚事
屌你老母呢啲新聞真係愈睇愈火

所有國家元氣大傷仲叫人唔好追數

美國剔除咗中國。其他國家有冇剔除中國？

支那自稱發展中國家-> 唔駛還錢-> 支那又嬴

呢個真無賴

衛生官員有咩資格同識閪講經濟?

叫班一帶一路國
waive晒支那條數

經濟既野又關鳩條黑狗事??

世界銀行係美國揸旗 , 已經施壓唔可能再低息貸款俾中國

另外國際資助上美國佔4成 , 其他國家唔剔除都無能力去資助

支那係發達國家 點可以咁睇唔起支那人

世衛、世界銀行及國際貨幣基金組織，聯手呼籲
兒登仔知唔知佢哋係咩人揸旗？